金錢足球又有藉口100m一件咁買人了

金曼： 我地傷左兩個主力， 一於1 月換晒全隊

除左獌聯外 未見過有一隊英超隊用1億買球員

講得好